[阿爺吹雞，老板奶西！]有冇發現連Cable新聞台都要放鳩歌維終鏟撚？？

之前都未撚試過咁落水自製片仲不停loop，大家點睇？？？

我9錢幾年前已經屌左，香港其實已經隨住永帝進入新時代：

假仁假義，明刀明搶！！！

真小人易擋，
偽君子難防；
滾油自警覺，
溫水蛙成湯！

推10！！！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

至撚仆街係呢隻愛支病奶共狗黃霑一早係我地LSCOB公認喇沙之大恥辱，盧犬一都只係佢之下！！！

唔係不嬲都有國歌既咩宜家加多首唔奇啊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

5毛狗，你即係認同呢首係香港國歌？？？

一播就即刻mute，聽兩次已經好洗腦好煩